林鄭話要同台灣單案死者既父母交代 咁點同今日跳樓既死者交代啊

台灣被殺既唔係你殺
但今次既死者係因為你推行嘅條例而死啊
即係你間接殺人啊屌你老母
你點撚樣交代啊

條8婆今晚訓唔訓得著
血債血償